有心事既入嚟擺低 冇心事既入嚟吹水(2)

嚟啦嚟啦

如若智力夠高 吐字用詞多用腦

講下姐

心情差果陣真係唔好聽杰倫

傷害變做快感 正合我心
熱愛這份亡命感

只想去為你 完成時光機器
人人能超越時間生死

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

係英國讀緊書，踢緊大學 u team . 呢排個個禮拜比賽 captain 都唔揀我，開始懷疑自己既膚色同能力。

如果睇緊post既你有心事 都擺低喺呢到 冇心事既 留低吹下水

咩u team 運動定其他

足球隊.

其他人唔識欣賞你 你都要識欣賞自己

你技術 身形果啲同隊友比起上嚟點
狀態有冇話大上大落

我好想證明亞洲人都可以係球場上立足

但有時外人嘅歧視
唔係單憑我哋一人之力就影響到

返工唔開心唉

技術同速度肯定好過鬼仔，不過唔夠佢地大隻。自問狀態未去到最top, 因為半年前做完十字韌帶重建手術，但係點都 at least 有後備。個隊長連後備都唔選我 搞到自己自信無曬

咩事呀

同同事關係唔好？

個隊長本身同你關係點
如果係種族歧視既問題係好難搞

一齊唔開心

有冇人可以陪下我傾電話

夜深嘈到人 打字得唔得

男定女

又話掛住人

得

男，係咪唔傾得

好失望

Approach緊個女仔 不過佢就去外國讀書 佢好似feel到有啲野 開始避緊我

想知係邊間 英國....唉

實得架 不過好基同好尷尬

佢都去外國啦 算啦巴打

直接表白了結自己心願

巴打係要生要死個種 定係輕鬆個種

點解咁多英國巴打 我有個intern舊同事又係英國讀

我都想算 不過唔想佢避開我 好似我做錯事咁...

我好負能量

睇落實收皮 唔表不了了之又無乜意思...

輕鬆嘅 不過好少可有女仔我睇得上眼 我唔係恨拍拖嗰啲人 唔會格硬黎 不過今次真係有啲辛苦 佢避開我都無計

咁咪退返後 大家輕鬆啲

寧缺勿濫 夾唔啱都無辦法 下個夾得啱再要生要死

應唔應該攤開黎講 話我都明你都就黎走 不如繼續做friend算 嗰類

thanks 你啱

你想做fd既就直接行動返似個fd咪得 做到既野駛咩講

一齊圍爐

愈圍愈負

唔緊要啦
一齊負好過自己一個負

負負得正

有我地

以前未做前好想做呢份工
但做落愈黎愈唔知自己做緊咩

同事都冇乜野
但做野同同事冇乜互動
乜都自己一個
要半夜起身 又得自己一個
上黎搵人傾下計

唉 之前係咁話接佢收工佢都有藉口話唔得閒 我驚佢對我以為都有戒心 做唔返friend

介唔介意講咩工

我有啲似
一開似想幫到老闆手
做落重溫返老闆係典型老闆

落街chur支煙

難掩傷痛

花啲時間做返朋友既互動就ok

擔住支煙含下咪算 何苦燒呢

搞到我都想燒 但喉嚨痛

你覺得自殺係咪好on9

食煙好臭 食少啲啦

唔係
利申唔鼓勵自殺

唔會呀 有啲方法on9 但係行為木身唔on9
當然你無諗清楚就自殺係好on9啦

諗左好耐了，唔係衝動

我試下 thanks 巴打 有緣再交流下

點起心裡火 去燒

只有一個真正嚴肅的哲學問題，那就是自殺

有諗法同計劃

同每個人講。都話自殺好傻

前排拒絕左個女仔，返排比人拒絕
係唔係報應黎

有，只係諗緊做唔做

又唔係報應 機率正常運作緊啫 大部分人都係咁

做media既

做得呢個決定點都有自己考慮

頭盔 學術討論

尋尋找找爲何都找不到

老闆始終係老闆
開頭覺得幾好都好 慢慢做落就好多要求

咁凍

利申絕唔支持跳樓 純討論

當初為咩入行

如果有安樂死就好

食支煙會冇咁凍

就係想凍

清醒下自己

循例放低

■求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰2389 2222

撒瑪利亞會熱線（多種語言）︰2896 0000

生命熱線︰2382 0000

香港真係唔洗諗

M記

真係想捐埋啲器官佢都唔得

又要做assignment
好唔想做

遺書既內容其實都諗好，我真係好辛苦好攰

巴打係香港讀緊定英國

香港

諗好但係寫好未
我有放低到啲野比個fd去幫我轉交出去

係咪我太痴線嚇到大家唔敢出聲

moon緊唔出聲姐

Sor我見講開分享下經驗

佢地係完全唔識搞士氣

係一直以黎都想做 所以就入左行
但問點解就真係唔係幾答到
之前間公司好啲既 起碼覺得有啲意義
但宜加轉左公司
不過工作性質又唔同左

做咩事啊

冇哂

咩類型既media

係 不過難保我唔on9

去七仔買

如煙 因給你遞過火

淨係用員工
介唔介意講做邊行

如火 卻也沒溶掉我

對於一個理科人黎講覺得凡事都要實驗求證
試完話你知

食咩牌子

理科人

就當最初 是碎步湖上可不可

錢都冇哂了

以前食黑萬 而家食藍莓

夠blue

兩個女仔同時比緊暗示我
唉 點算

試還試 記住extract個時戴口罩同手套 接觸到皮膚係會gg既

利申讀商科
係有必要時做下理科人有咩所謂

打左自己兩巴未

咩味 想試下 新出架?

不種下什麼 摘來什麼

暗示你唔好搞佢地?

好感

鍾意邊個先

都冇所謂啦 試埋皮膚話你知

七星藍莓 好耐㗎喇
試下啦 偶爾轉下口味唔錯
但偏偏鍾意嘅人轉唔到

揀一個囉唔係點

我覺得你接觸到皮膚個下已經無咩能力報告

連自己對邊個有意思都唔知？

search完有印象
好似係波蘭食過 不過果隻係雙爆黎
回味下先

其實要揀既話 不如放過人啦

好有興趣想知點解 巴打係點樣知道? 睇戲?

又要痴線下
無 其實都係查返尼古丁既半致死量 再做啲合理既上浮啫
本身呢個idea係某本手冊到有既 我將佢改做更有效率既酒精啫
尼古丁溶液夠濃度個時對皮膚應該有影響 具體係咩唔知啦 不過應該會有潰瘍同痛感 其他後遺症都唔清楚

Daily野

又慢性自殺

做咩崗位呀Chung
唔熟悉想知多啲

死啦 我都想遲下轉做media
真係咁悶㗎？

呢排坐公司
打下稿搵下料
又要present下咁

即係唔駛排版設計個啲

其實唔係
睇你做邊類
有啲有得出去跑下 做下野
同多啲人接觸下幾好
我以前就係咁 幾開心 可以好好玩
但宜加就坐公司多
睇你自己岩邊類

因為我印象中都有睇過尼古丁濃度太高係會收皮
不過對皮膚影響就完唔知

我唔洗
主要接觸稿件

應該凍死先 頭先沖涼沖暖咗個人 一件衫走咗出去

兩個人一齊唔係二揀一架巴打

痴線

三個人一齊呢咁

做咩咁勇

但做media會唔會返工時間上好彈性
冇乜私人時間？
同埋英文要求高唔高？

好撚凍呀依加

同個男仔勁曖昩，但問佢係咪鐘意我就唔覆 但係又會得閒whatsapp搵下我，同埋對我都幾好
我又唔想表白，因為D人話會被修仔食住上
唉依家都唔知點

買熱維他奶

你自己想點

本身唔太怕凍 又沖暖咗個人 出門口覺得冇乜野
但係出面大風到

表白啦
我就係錯過咗個表白時間
而家後悔都冇用
你想像下佢一個月後拖住另一條女開房會係咩心情
因為我就係望住條女比仔帶走咗啪啪啪

但係巴打心目中係想做啲咩

食多支煙

[尋人] 唔知有冇奇蹟呢
我係pxxxx exxxxxx annual dinner做炒散 有一個好似係沙田個間做既男仔 有同我講過一兩句野 仲ff左一陣會唔會係車站等我 結果因為我撘錯車所以唔知有冇 (自欺欺人mode )
其實冇乜野 純粹覺得佢係好人 然後想做個朋友

好多人都好享受曖味嘅關係但係又唔想拍拖
又可能係未想同你拍拖

搵緊我？

反正曖昧咁耐咁難頂
不如早啲知結果

食多支縮返入m記

又可能想睇定啲 唔知對方係咪適合自己

timing就係會咁樣錯過咗

Er....你點證明你係你先

好過我 生活圈子冇異性
連對象都冇

依家同佢關係好奇怪
所以我都少左搵佢
多數係佢搵我
但係個個都叫話女仔唔好表白，話會被條仔食住/冇好結果遲早散
利申絲

FF下好啦 邊有咁多奇蹟

乜男定女表白咁重要咩
Ex同我表白 但係都係俾佢食住

呢句真 不過有高興左一秒
心事已放低左係到
訓個教
繼續等奇蹟先

每日唔瞓都係自殺緊

我暗示過鐘意佢 但佢好似唔係好get到

我果時都係同ex表白，最尾散左

想同佢一齊

表白啦 求下你

唔想咁多人重蹈覆轍

對我黎講開心過一秒已經好滿足
希望你等到奇蹟

但係人地冇意思一陣連朋友都做唔成
不過最慘都係表完白對方係咪都接受咗 但其實根本就唔愛自己
就算有好感可能都未必去到會愛對方個程度

食唔食住其實係睇對方性格同埋佢愛唔愛你架啫
如果對方未去到好愛你而你又好愛佢, 咁實俾佢食住
單方面付出同遷就好痛苦

唔好比咁多藉口自己啦
遲下曖昧期過咗慢慢淡返
咪一樣做hi bye frd
接受咗起碼有段正式嘅關係唔使咁忐忑
同埋有幾多對情侶一開波就愛到要生要死
唔好留遺憾呀絲打

駁唔到

自身多次悔恨嘅經驗

自從同ex分手之後就冇識過女仔

但唔好亂咁開始 衝動開始左先發現唔夾就尷尬了

點樣可以控制唔好咁鍾意男朋友
脷伸 絲

所以以前就算鍾意, 都會觀察好耐先一齊

既然一齊咗, 點解要唔好咁鍾意佢

唉我追緊嗰個女仔同你差唔多
唔知係唔係你咁諗
忽冷忽熱咁
以為佢都鍾意你嗰陣就突然對你冷淡
你以為你無機嗰陣又熱情翻啲
完全唔知想點

如果好似係你咁諗係鍾意我就好啦

心理有時有啲唔平衡
我好鍾意佢 但怕佢知我咁鍾意佢 會食住我上唔珍惜

佢知唔知你追緊 知嘅話可能係想食住你上喎
就算開始左都照咁嘅模式相處 你接唔接受到先

冇乜彈性 因為通常返shift
有時約人好難約
但自己時間都ok既

語文能力都緊要

我就係唔知道佢知唔知所以先咁唔知點做好
其實我覺得無話邊個食住邊個嘅
只要你係真心鍾意嘅我無所謂
因為你願意為佢付出一切

我個人比較坐唔洗
鐘意周圍出下去個啲咁
唔係淨對文字
我覺得自己鐘意整片啊 影野諗故題既多啲

我英文好屎 做唔做到

你係一個好男仔哇
老實講我覺得你會受傷
睇定啲係咪好女仔先表白啦

其實都識左大概半年啦
一開始完全無感覺
到一次嘅巧合上堂坐埋一齊
傾下計又發覺同佢講野鍾感覺好舒服
慢慢就鍾意佢

如果公司有依D位就搵下機會轉team
如果冇就做住搵下有冇依類型既工啦
趁後生

咁你對佢都冇咩信心 係佢平時個人對咩人都口花花定佢表現令你唔放心
我成日都唔明 明明兩個人如果鍾意對方 點解要考慮咁多 收起咁多 唔可以兩個人全心全意去愛對方
不過現實就係唔可以

啱去試左訓，但都係訓唔著，就嚟變黃秋生，未寫好，巴打講下你啲野嚟聽下？

睇你想做邊種
Soft啲既 對片 諗idea多啲既 都應該ok
如果係新聞行業 語文就再緊要啲~

係啊 我諗我自己都唔會做得太長
會轉下其他想做既野
不過冇後悔既 起碼做過自己一直想做既野
自己最後可能發覺未必適合

佢對個個都好好咁同埋少少口花花
但對我反而有嗰句講嗰句咁（之前都仲sweet架會講掛住send下心心咁 依家就幾乎無 同埋覆得慢左）
言語上面有時feel唔到佢感情
令我有啲不知所措同不安
有時都唔知點做會keep得好啲

又唔想chur佢...

明白明白
睇嚟要考慮下

追到之後就咁？

又唔係咁快 四個月左右啦 唔知係咪熱戀期過左

咁都難怪你咁諗
可能佢覺得係你面前可以表現佢自己真嗰面 唔需要再去做啲咩”吸引”你 唔知咁講啱唔啱
不過換個諗法 諗下點解令佢更鍾意你
除非你自己都覺得同佢唔會太長 咁有所保留保護下自己都應該嘅

發現唔適合都係好事 唔試過唔會知 到時先真正後悔呀
不過我對你想做嘅野完全冇認識 俾唔到意見

唔緊要 我都係想搵人呻下

之前聽人話熱戀期係三個月左右
個個唔同不過我覺得

入得嚟都想呻

我覺得反而佢對妳有嗰句講果句係好事
老實講如果唔係熟都唔會咁對妳講
同埋佢咁樣講都係為你好姐
男人唔係咁容易表達自己嘅情感
只會係細微嘅嘢做出黎多過講

令佢更鍾意 呢件事好難咁。。。
我就好似keep住日日更鍾意佢更掛住佢咁
未見過自己咁痴情 自己都驚 所以成日壓抑住唔想嚇死佢
令對方更鍾意 講就就係唔難 做就無乜方法咁

坦白係件好事黎 佢成日都畀好多意見我
但係佢有戈句講戈句到 連d sweet野/讚下都少講 (以前多啲）就連揾親我第一句都係hi
但對其他人有 令我諗唔明。。。
即係好似借紙巾咁
問佢做咩又唔帶丫～佢就會即刻燥底：「咁我唔記得/用哂丫嘛 借張紙巾都唔得！」
但如果其他人佢反而會講「幾時都話會帶紙巾嘅女仔特別靚」（對方女

我心諗
戈下聽完其實有啲心up
都唔知係social skill定性格係咁定係無諗到我感受
巴打你地覺得呢

留個名

同意

有無人

啱啱訓醒

好幸福 啱啱收工

我食完飯就返工 連續做十幾粒鐘
其實我係彈性 成個星期做足啲鐘數就得

係咪本身都口花花咁？

我就黎訓

啱啱落堂冇訓過

係呀

等巴士好凍
又去中村滕吉放低五十八鈫

啱啱先開始追返po

巴打想知啲咩

熱戀期人人唔同既
不過我覺得對伴侶要對得好過其他人係好基本既事
不過咁講 常識都唔係真係人人識

痴線 個app話五分鐘後有車 等左十分鐘開個app一睇

仲有四分鐘

搵其他野代替
例如fitness之類

拉空啲距離 唔一定係放棄 而係比啲空間自己

最後戈句中到應一應
啱呀都無計 順其自然算啦
多謝巴打諗通左好多

小心啲喎咁要 再觀察下佢啦

我自己會想令對方進步 想佢可以對人好啲
不過其實自己都要對自己好啲架

成兩年無鍾意過女仔
是否正常
非gay

正常

工作環境年齡差距太大 冇女溝點算

Speed dating

我唔想speed 咁會唔會毒撚一生

Speed dating 有咩問題

有冇巴絲知道男仔做邊啲嘢嗰女仔先知道男嘅對女有意思？
因為根本唔知道佢諗啲乜
進退兩難

錢仔 我愛你

對方知唔知根本唔重要 重要既係對方有冇意思

咁浪費時間係連登做咩

同個女仔一齊過幾個月, 最後大家決定做返朋友好啲。
然後又真係做返朋友, 會約食飯。我仲有啲鍾意佢 ，大家覺得有冇機會愛火重燃?

呢啲野講感覺 你真係好想好想重燃既 就做普通朋友唔好做密友 留啲空間儲神秘感 然後努力做好自己
不過你真係諗清諗楚自己想點先 打完個J再諗

佢住share house驚佢同港女太fd

啱呀巴打
我個plan都係咁
不過連朋友都唔做

做咗咁多年人女仔fd都無
是否更正常

打左J未
打完就訓啦

sorry 中途插嗲

唔係
係我地唔好妄想咁多

落樓食支煙先

循例叫大家唔好慢性自殺

而家係普通朋友呀，我同佢唔同系，不過偶然見到都會好熱情打招呼同真係企係到傾一陣計。
你地點睇

咪普通朋友囉
你搞掂自己個package 自然會有吸引力

Package 係不嬲都好
但係就算有吸引力都冇理由等佢主動，佢係斯文單純type

我第一次見人讚自己package好
好極都可以再好 覺得自己好個下已經係無左進步既動力

佢同過你幾個月都話做返朋友 咁你係進步之前主動approach佢有咩用
你咁有動力想主動佢 不如有動力改進自己啦

問題係我進步完我又唔主動咁佢無啦啦又點知我有進步
同埋點先為之進步如果你講交談skills 嘅話確實叻咗

好有自信
可唔可以講下你個package有幾好

學業方面夠攞dean list, 人緣方面咩系都識啲，性格予人樂觀開朗，有幽默感。都真係有啲自信㗎

巴打 唔係為做而做架啲野 唔係為左令人睇到而去改善交談技巧
舉個例子衣着咁 唔係因為着靚左所以有吸引力 係因為個人肯比心機去執靚自己 所以有吸引力
對人處事咁 唔係因為你想表現自己係暖男而隨時帶紙巾 而係因為你真係會擔心其他人會唔會突然需要紙巾
你做好自己自自然然就會流露到出黎

哦

你講既野全部都係表面野
你為人方面有冇咩係自己覺得自豪架

咁講 如果我話你聽我走晒堂都輕鬆畢到業 唔駛搵工因爲工搵我 你有咩感想

所以表面野真係表面野 唔會令人欣賞到你加你分

我是咪太mean

唔會
巴打我太撐你
因為我都咁諗

唉
難得搵到少少野講 第一句已經唔回

詳細係點

我係snapchat group post左張野食相
佢話肚餓想食
之後我過左陣wts問佢要唔要d
直接唔回
我地同一個宿

中大

話唔定佢已經食緊野

佢唔覆咪等聽日再傾囉
話唔定瞓咗呢

係
可能係佢唔想理我姐

上線中

太唔是咁 唔想理你會相都唔理你

但係你又唔好厹咁覺得人地approach你 明顯真心肚餓然後見到有熟人po野食咁

溝女唔可以咁chur㗎
慢慢嚟啦
搵啲嘢分散自己注意力
聽日再戰

唉 好多野一言難盡喇

咁我又冇咁諗
只係想試下搵話題姐
因為我之前都冇乜wts過佢

其實呢啲係上個post嘅 太多野 quote唔哂

兩言呢咁

我同佢d wts記錄得幾行
但好似已經冇咩方法傾到計
上堂唔會見 莊務又做得7788

隨緣啦巴打
我唔係話感情主要靠緣份 感情主要是靠培養既
但係起始個下真係講緣份

唉 巴打你唔明嫁喇...

你唔講一定唔明個啵

我同佢都係比較靜
佢對住其他熟d既人就會多少少野講
有時我見到佢同第個男仔有互動 我就會有少少sad咁
明明佢又唔係好靚 我都唔知點解會咁

恭喜你
已經沉咗船

巴打唔好諗住一踘而就
Keep住咁慢慢試下打開話題
同埋記住人地無義務同你開始 唔駛sad

終於覆左喇
話唔洗了
估計都冇咩機會再有野講

下次囉

希望有啦
打陣機分散下注意力先

又要起身返工

咁早？

開緊工

做media真係辛苦

我唔係media巴打 我係IT狗

瞓唔著
主要係餓

食野囉 ok雞髀ok好食

唔想出去

我諗緊餓到聽日lunch一個人去食放題會唔會太誇張

營多係深夜嘅浪漫

唔會 早啲十一點零去食都ok

我戒咗營多

只會半夜偷食肉

都好，仲要唔洗排隊

偷食記得抹嘴

會食得好乾淨

一口吃掉你 就更大快我心 對嗎

鐘意左3年, 終於佢有男朋友了
而那個人, 不是我

我淨係聽過佢首絕

白麵包 我太好人 同 轉 都好聽

算啦，當係有個放低既契機

啱啱收好人卡
應該話都唔知係咪好人卡
個女仔都話鍾意我 但因為佢大過我幾年
同埋仲未忘記到個ex

比啲時間佢 唔係放低就放低到

係 好眼訓

早晨

隊咖啡

瞓醒又係傷心既開始

啱啱睇到學術台有個學術討論自殺po 忍唔住入去指點左下

聞到出面有好香既煎煙肉味

去偷食

仲有冇人啊

有我

仲有我

失戀好撚痛
點解啲男人話算數就可以算數
點解佢一句順其自然可以講得咁容易

唔係睇性別既

你哋之前發生咗咩事呀

你地之前有冇出現啲咩大問題果啲
肯唔肯定唔關其他人事先

好多女都係咁既姐

啱呀
我就是果個仆街

做左啲咩仆街野

話算數就算數囉
覺得一齊唔到

你有冇努力過先

嘈過一次 但係其實已經儲咗好耐嘅問題

咁有冇努力過去解決 定係一爆發就不知所惜

其實我覺得係關其他人事 我問過佢 點知佢嬲返我轉頭 係度講晦氣說話 話自己有女就應該分手

好複雜load唔到

我有 但係我覺得佢係特登借題發揮

其實問題好多，我屋企人有病，我心情差唔想出街同想多啲陪屋企；佢要人陪，但又唔想做啲行街睇戲食戲既例行公事
我認我冇盡到自己最大努力，但提完意見俾人ban哂再一句話我無心見，咁我都係算數啦

咁佢有冇好唔開心

你唔鍾意佢咩

可能有掛

如果佢無既話 咁就無所謂啦
如果佢有既話 咁depends on佢有冇努力過 有既話就

未鍾意到幾唔開心都想氹佢既地步囉

咁叫佢氹你囉

唔氹 都至少要話佢知咩事啊 我諗我嘅死因同你一樣

我唔知佢既努力係乜
基本上佢一唔開心就係冷戰，直到我主動搵佢為止
但我今次冇搵返佢

佢有就好啦

我講咗架
佢好似接受唔到我冇鍾意佢到以佢為天咁

有冇叫先
認同troublemaker 你要比佢知個啵

如果佢願意話我知 我相信成件事會好唔同

我同佢講過我屋企人有病、幾時要住院、下年暑假返黎唔知仲見唔見到佢，講過我唔開心，想靜下，然後個wtsapp就真係死寂
佢想睇既電影有約佢睇，有問佢出唔出街但佢ban哂
到頭黎係佢話我無心見，話我地唔似拍拖
咁咪算囉

咁你之後係點知
同埋個情況係你誤會左佢

可能佢無經驗唔識 真係以為你無心都未定
畢竟無人一出世就識同其他人相處
佢話你無心個時有冇試過解開誤會

呢樣野已經嘈過三次，第一次我嬲，第二次我喊，第三次我連嘈都廢事
問咗佢又嫌，俾佢決定又話我無心，係咪我買埋套上門俾佢扑先夠誠意

我覺得啦 你都唔係好熟悉對人相處
你數既三次都係係你心情唔好既時候
明明重要既決定就應該係冷靜個時做 而唔係心情唔好/肚餓/眼訓/M到/未打J個時做
我唔係想話你仆街 我係想你之後可以冷靜個時先做決定

三次係講緊佢鬧我無心，唔存在我做決定呢個問題

想問如果個女仔話"xxx isn't my boyfriend but we are speaking" 係點解？

其實而家佢氹返我我都唔會想一齊
不過佢唔會
就算數啦

屋企人今日去醫院做第二次化療
一定一定要記得逼佢搭的士返屋企

有傾開計 open to approach 掛

有決定就得啦
加油 你同屋企人都係

多謝

希望係
我諗緊係咪佢地互相有意思，傾緊好唔好拍拖

咁講似

我覺得係
至少係好有可能一齊果種

我真係喊緊

巴打振作呀

似係我誤會囉 因為佢聽到我唔信佢 嘅反應都真係好大

咁而家係點

咁快400
尋晚頂唔順終於返咗去訓

我覺得慢過上個post

都仲係冇開口講過 只係話叫我唔好咁chur

你做左啲咩令佢覺得chur

若一天你活得很累
死啦依加聽正能量歌都覺得好負

呢個世界有正能量歌既咩

有
你是你本身的傳奇

有好親既fd send過比我聽
我覺得啱呀 我可以相信想死既自己

啱啱入左巿 希望今日可以承接美股升勢

我幾時話我交談skills 有進步係為做而做 同人傾得計多自然知道點樣同人相處係令大家都舒服，同埋我關心人都唔係話扮出嚟，唔好話女仔，男仔朋友有困難我都會主動幫手㗎。

你根本就假設咗我冇內涵，只係得表面嘢 我身邊啲朋友無論男又好女又好都話我好鍾意幫人，好大方。唔係專登為咗溝女先扮好人囉

咁講啦 我覺得內在既進步重要過外在/技巧既進步
而你數過既野 暫時都係外在/技巧性既野

唔係我假設無 係你無講所以我唔可以做任何假設
你可以數下你既具體內涵

不如你講吓點先為之內在嘅進步

巴打有冇學過counselling
你好aggressive

咁啦重新黎過 你講下自己 唔好用「我有幽默感」同「其他人話你好鍾意幫人」既句式 用「我想可以幫到其他人點點點」既句式

呢個唔係counseling post 你亦都唔似係急需counselling既巴打 既然係咁我會直接啲 唔會特別諗 丫我太直接佢會唔會走左去跳樓
我之前有啲reply真係因爲擔心會令人跳樓所以唔直接講

一半身家放左入去 要生性呀

你誤會了 我上面講嗰啲係人地對我嘅評價，純粹想比你知依啲嘢唔係我自己吹出嚟，至於我想可以幫到其他人點點點依啲，我覺得好假 身邊好多人覺得講依種說話嘅人根本自視過高 可能我地比較現實啲

唔太關事 直接係好㗎，但係聽嗰個會覺得你好重批判意味 不過我地啲男人係咁 巴打不用介意

人地點睇你係重要既 但係我更關注你自己既諗法 因為咁先可以顯示你既動力源係咩 同埋你有冇反省自己

唔知道點解咁係自視過高 而家講既係想可以點 而唔係想點/可以點 我認同其實無咩人可以好理想咁做到呀 但係都可以盡力去做

我覺得你內在個動力係咩係最重要既 亦都係我想聽左先既 至於他人既評價只係對你個execution既評價 係你技巧強執行得好就自然有好評價 同你個動力可以完全無關

我嘅動力都係源於真心想幫助人㗎，有時候見到朋友唔開心都會想安慰佢地令佢地心情好返啲

反省就每日都有，未至於三省吾身
但係都會諗吓自己有冇做錯 / 講錯啲咩令人唔開心 etc.

咁咪好囉
啲讚自己既說話 無論係自己讚自己定人地讚自己既 收係心到就ok
而且我自己黎講 人地讚我我會覺得點解要求咁低 咁就已經可以讚

Btw巴打追囡都唔駛特別顯露自己啲咩 人地有眼睇既 內斂啲會仲吸引

我其實都冇特別show off 啲咩比佢睇
我只係想佢知我會關心佢，但係 佢好似一副唔洗人可憐咁嘅態度

點解要比佢知 如果關心可以追到女既就唔會有毒撚
大部分情況下 關心幾乎只係因為做個方想做
與其要佢知道你幾咁關心佢 不如比佢覺得你係朋友既關心程度 再做下其他野令佢會覺得你吸引

紀念我過去 為人如此風趣

巴打係買動物定買咩？
我今朝好想入熊 但怯咗

Molamolamola

其實只係買正股 輸緊手續費

個市咁大起大落 買咩正股
all in動物 搏一搏單車變摩托
大不了聽朝ifc見

你以為我會care個少少錢咩
最重要既都已經無左 無埋身家都無咩所謂

冇埋條命都冇所謂

望左兩望 搞到我有啲想玩動物

巴打諗住牛定熊 我跟

今天不了 之後再戰
聽日同後日都有麻煩野做 應該下星期先玩動物

我啲正股垃撚圾 連手續費都賺唔返返黎

放多排先啦
欲速則不達

其實我鐘意左一個女仔

我主動約左佢2次食飯 2次食飯佢都有黎 有一次仲要特登請假黎同我食飯 當時我覺得好感動 每次食完飯都有主動約我下場 例如睇戲食糖水 每次都有好多野傾 我成日都覺得時間過得好快 唔想佢走 我又唔知點做 我覺得好辛苦 我想問下佢有無對我有興趣或者可能佢只係當我係朋友 我都唔知 而家心情好亂

表白係留給已經成功的人的
Keep住約佢出黎 慢慢升級不要一下子打大boss
如果佢對你有意思 自然會比signal你架喇

又或者佢可能係啲自己搞唔清楚自己想點既人都未定 到時打算

但係好多人追佢都追唔到 我覺得有啲困難 好似打緊大boss甘好辛苦

不要用追的心態 用一齊培養感情的心態
用追既心態 佢既付出你會解讀做成功既指標 而唔係去欣賞佢既付出
然後佢又會覺得佢既付出都不被欣賞既 只係你用黎自high既指標

都變埋負能量了

全部都是負能量 不用分得那麼細

竟然冇病 真係唔好彩

甘我洗唔洗做啲咩野定淨係keep住約佢出黎就得

Keep住就得

好返啲啦

Molamola

明明今日應該牛巿做咩最後熊左

好後悔今朝冇買熊

明明美股升返上去 點解會係熊

因為我見你買熊gun咗

買熊賺左幾多

牛先啱 燈死咗你

今日唔係熊咩

今日鳩fing左一日無咩做過野
爭緊deployment plan既review同disk recovery既user guide
估下我聽朝之前做唔做得切

好掛住一個女仔
好想等到佢收工同佢一齊行一齊傾計
佢係第一個女仔係我在街度認識

同人熟絡左未

同女友一齊左一年
佢話我脾氣差
唔想受我氣
但有時人有脾氣點都想發洩出黎

未 個次係第一次 收工我走去同佢傾計
事前我同佢既關係只係 我係顧客 佢係職員

所以買牛咪燈死咗
利申冇買仲學緊

通一晚頂 咩頂搞掂

點解唔抄人牌

聽朝一開市入熊

我今日無買牛呀 我買正股咋

咁你冷靜左之後有冇檢討同道歉 有冇去嘗試以後控制返自己情緒

女朋友都係人
佢都唔想受你氣㗎？
點解要將自己唔好嘅情緒發泄落身邊人度呢？

咁又有時係會失控既 我諗巴打咁po上黎都知自己衰

你中午講過
聽日個市巴打點睇？

聽日個巿不了 我想玩都無得玩
聽日朝早到夜晚都係deployment
後日朝早都係deployment
好彩既話我後日晏晝就可以找下數 寫下學術台個physics教學

真係唔使瞓

聽日朝早個deplyment我做啲位唔太重要 可以偷下懶既
夜晚個deployment就麻煩喇
後日個deployment都好麻煩 不過suppose已經準備好晒既 如果我今日無鳩fing既話

咁點發洩

其實依排個市跌得咁勁有咩特別原因？
除咗美國個息 如果源頭係美國 又係咩野令到美國個市前日插哂水

抄過
抄唔到 佢話唔係幾好咁

個陣係第一次同佢傾計 陌生人黎

首先要識既係情緒控制 發洩都重要既 不過情緒控制優先啲 因為有可能當你出發緊去發洩個時 你女朋友突然間打過黎 跟住你就燥底鬧佢

咁點控制自己情緒呢 就係你每次燥底完之後要做檢討 諗下咁樣晒鳩左自己時間去燥底值唔值
例如係閪老闆令你唔開心既 咁你諗下 佢已經閪你 你仲要浪費時間去為佢燥底 啲時間用黎係佢背後大大聲屌鳩佢仲好啦

另外記住女朋友唔係令你開心既機器 相反地係你為左可以為佢付出 可以照顧佢而自豪

如果都無辦法的控制唔到既 起碼係冷靜同佢講你燥緊底 冷靜話比佢知你要靜下 兩句啫我相信巴打你絕對有能力冷靜咁講到出口

發洩都係不外乎做下運動打下機之類 不過唔好太沉迷冷落左女朋友

啲人話係美股跌 然後觸發左啲大戶strategy

或者瞓覺都係穩定情緒唔錯嘅方法

抄唔到就隨緣 專心做好自己 自然會吸引到佢或者其他人

但係我真係好掛住佢
我要求唔要 只係想每日都可以見到佢
個次同佢一齊行個陣聽佢話遲啲唔做啦
我搵日再夾到佢收工一定要再攞多次聯絡

讖悔下
人真係好容易好心癮
隔離po個絲打講佢啲感情問題 我覆個時又要諗下點樣覆會令佢開心啲
咁樣既角色真係好挑起人心癮 想去了解對方同保護對方

所以話幾時都要自我反省 諗清楚到底係真係想咁 定係只係心癮起 分清楚唔好比心癮控制到自己

諗下係咪比心癮控制左自己 諗清楚自己係咪真係想要先
你連對方係點既人都唔清楚就狗衝唔得架 佢都會覺得你唔了解佢佢唔了解你 咁既情況仲狗衝好odd

咁應該繼續以交友心態入手？

Yap

我由細到大從來都唔夠膽同任何一個女仔表白
個晚咁岩收工又再見到佢 然後等佢收工 再同佢表白
雖然我又唔係表得好直接
但係 從一個陌生人與陌生人既角度黎睇 無端白事等人收工再搵人傾計都知咩事

個晚 係我 十九年黎最大勇氣既一次 我會記住呢晚

試過証明到自己既勇氣都係好事

係小巴訓完教 而家可以一路食飯一路工作了

巴打加油

工作可以令自己唔掛住一個人

係連登搵下post開解下人都ok

而家深夜咁凍喺條街跑步做運動
好似好戇鳩咁

咁夜去邊跑

落屋企附近公園跑啫

跑下馬仔先

好勵志

如果溝唔到女嘅其中一個原因係冇身形
你都會好似我咁努力

巴打你講既幾有道理
我知女朋友對我唔差
佢好多野都體諒我
所以脾氣呢個問題困擾左我好耐

佢只係想要個依賴，亦知道冇可能再行到落去，打算比最後既溫柔佢，直到佢搵到第個了我都應該可以狠心放低

可惜宜家女朋友仲嬲緊
接近分手邊緣

道歉 同埋講你會點改

仆街啦 尋晚啪左藥訓着左 而家係巴士

琴晚佢比兩個建議
1.分開比我反省
2. 半年內對我好harsh 去處理我脾氣
但我揀一 因為我知脾氣唔係一時三刻改到

一同二都係唔係一時三刻改到 點解唔揀二 有個人提醒你唔是仲好咩

佢有講過唔想受我氣
我唔膽保半年內會唔會發脾氣
我知要改點都要時間
有時覺得同佢係錯既時間一齊

我點諗都係覺得問題應該兩個人一齊應對
唔通到第日佢有問題個時你又分開等佢搞掂咩

佢宜家唔理我
我都唔知點lu

道歉 講道理
講道理唔係用道理撻佢 係表現出你明左咩道理

應該今晚解決架啦
我同佢同班返學
好老尷

[member]有講過話新年見個面架
不過而家我都唔敢搵佢
我都想自己搞清楚先
不過就算真係清楚係佢都好似冇用

fail

朋友食餐飯咁ok架
朋友心態熟絡左 同埋你自己都諗清楚先啦

網上識好難話有冇興趣嘅
冇見過又唔知對方係點

佢同我講佢自己唔知想要咩
算了 我宜家當我自己單身算

負碌碌過今日 好在個software本身好易用 個user guide唔駛整好耐

都唔知係咪帶帽

你自己都知自己有咩錯 做咩勁要諗帽

覺得似姐

有咩令你覺得似

我同佢圈子入面有個幾fd既男仔既
咁岩上年8月幾散左
有時自己都會亂諗
但唔排除呢個可能性

咁算咩野証據
無証據就唔好懷疑人

三思而後步呀
行錯一步都死
不如等對方冷靜一排先？

不想活了

點解

燕尾蝶 疲倦了 在偉大佈景下

這地球 若果有樂園

有冇睇到學術台個post

邊個？ 過去望望先

如果去一個生卡啦冇人地方，再食一排安眠藥送酒自殺會唔會比較有責任d?

一排安眠藥唔夠

肯定唔夠 處方既都唔夠

可唔可以桶死我

唔可以我捅你

今晚又過嚟擺低心事啦

一啲善心都冇

擺低個心

訓唔著手多多走去睇個ex fb
結果見到人地交往中

訓唔著 好掛住

有啲野如果你唔想放低 咁就唔好放低
睇下等唔等到
絕對唔鼓勵做小手腳拆散人地

metoo

我個心一早比人帶走左

好痛苦 十問唔應 read左 但佢就同其他人繼續chat 點解要咁對我

揸爛佢 自己冇都唔好俾人

好個連你聯絡人都delete埋

放過自己啦 學識狠心

唔應你嘅情況係點先

比人帶走左好過想比人帶走但係佢就沒來過沒去過咁

我地拍緊拖 佢應該覺得我chur佢 佢係水瓶座同煩人黎既 佢想要空間但我比唔到佢 就變左咁樣 直頭覆都唔覆 我都知衰 但而加我好痛苦

默默為佢做啲野關心佢

冇估錯佢應該係出面同fd玩緊 我個心理好似有d唔平衡喇

需要嘅野都唔同
相處方式又唔同
大家都唔enjoy
溝通完無改善 想點處理就自己諗啦
記得善待自己

呢個星期有個分手展 去睇下啦

似係未深入溝通就已經比人唔覆

磨合同格硬配合嘅界線喺邊... 唉

你心甘情願去改變既 無論個改變幾唔合理都好 都叫磨合

佢星期日同我講話想要d空間 覺得我又比緊壓力佢 想自己一個人諗下野

啱啱同咗個同事一齊
但佢唔想比班八婆同事日日煩而要地下情
本身佢都有問過我介唔介意 我一開頭都ok
但到依家愈嚟愈鍾意佢 就覺得返工扮冇野好唔舒服
嬲自己小氣同埋講完唔介意又介意 所以上嚟叫下春就算

即係個問題在於夠唔夠鍾意對方。。。？

一星期見幾次？

都係呀 所以我都有去呢個方向去諗 但一句都唔覆唔聽電話我真係個心好唔舒服

即係個重點係中毒幾深
可以理性上好愛對方 但係又好清醒無中毒架

之前一星期都有五次架 叫做半同居咁

同佢講囉 一開始地下情唔通一世都地下情咩 有改變係正常
但係你要記住 講既目的係對佢誠實 而唔係chur對方 所以你自己要冷靜同輕鬆既心情去講 而唔係委屈或者好撚想要呀咁

其實我知同佢講 佢就會搬返上枱面
都知佢錫我 但係唔想因為咁而煩到佢
所以up下就算

唔駛啵 咪同佢分享下你既睇法囉
你咪話自己都衷景可以放閃 但係同時都會唔鍾意啲八婆煩囉

感覺改變純粹係遷就我 但其實佢內心未必認同理解
個情況就好似女仔着裙打千秋個故事咁
怕着裙打千秋會露到under 結果直接連under都唔着 去打千秋
同返佢解釋 佢又會話 「我咪無畀人睇到底底囉！」

因為佢有係其他圈子講有咗女朋友
淨係瞞住公司啲朋友
所以我驚自己要求得太多
屌班死八婆 可以係我比個暖包佢
都抽水抽足一個禮拜

水瓶座嘅人係好需要空間 同埋好怕人管著佢
我覺得你要改變下相處模式 因為你繼續chur佢只會令佢覺得越嚟越反感
到時就冇彎轉

咁要空間都好正常姐
你地生活方式似唔似先 eg大家有嘅朋友圈數量同模式似唔似

很想念那個她
日日我都喺到叫春

有啲野以前無經歷過諗過 好難一時明個啵
可以係因為以前唔明 所以唔覺得咁改有咩問題 所以就你講就改 唔係話格硬合你意 而係覺得睇無問題哇咁

我唔係講緊個要求合唔合理 呢啲野無標準無話合唔合理 你鍾意點就點 驚啲咩
你都已經有決定啦 就係唔想比班八婆煩所以唔公開比班八婆
我只係覺得你可以亦都應該分享你呢個諗法比對方

繼續叫

仲以為你係巴

叫到2049都係咁掛住佢

點解係2049

唉 七點仲要起身 見佢仲on緊line
比多d空間佢 佢會唔會搵返我

唔理佢幾日？

佢以前好痴 但佢一話要空間就變左咁

男朋友玩交友app，點好

睇開啲啦

慣左咁講

你都係想我答你帽事既

但我一直都好信佢，好似比人出賣既感覺

佢玩咩交友app 同埋佢知唔知你知

例牌果幾個，佢知，但佢話自己冇開過入去 但又好怕我提呢件事，但我自己好唔開心，依家好多疑

咁你搵次用佢部電話咪知佢有冇用到

玩同一個交友app等佢交你

佢有app部電話本身壞壞地，有部新又一直唔用，比我發現左就即刻換左電話，check都冇得check

邊有咁好彩會碌中我呀

加一加自己入去又唔會死 寫啲話「等緊男朋友碌中自己 其他人唔好搵我」咁
同時間再諗其他方法

咁你知咩事啦
比著我真係冇用既話 我會留番嚟做證明
我咁講未必係事實既全部 只係推斷

我一直都真係好信佢，今舖真係
都唔知點處理自己情緒

我諗佢見到我都唔敢加我啦

我覺得 絲打你平靜個時問佢 坦白你自己既心情 同時間問佢話都想佢坦白
之後點之後再算 雖然可能問完會唔開心 但是正你而家都唔開心啦

依家部電話就冇左
條刺就點都喺到 睇下你接唔接受到個唔知既真相

試過一次，佢話自己冇玩，不過有app 然後勁快轉話題
我其實應唔應該知個真相

咁佢有冇再裝？

我諗我都係上黎9up當發洩
之前又忍住自己既情緒 我都好攰

我咁佢好戒備依家 應該唔會裝新電話

我諗

扮長頸鹿

熟唔熟

有咩唔開心就入嚟擺低啦
anyway 你試下同佢傾下啦

多謝你

真係有玩 啲無notification既app裝左未必用好正常 有notification既app裝左但唔用會覺得好煩然後del左佢

平靜問 話比佢知你好想傾覺得呢樣野好重要 如果佢都係避話題既 咁一係佢仲未明點解重要 之後再試問
一係佢明有幾重要而心虛 咁等佢平靜到自己之後再討論 心虛唔一定係因為帽 可以沒來由心虛 正如嬲呀懷疑呀都可以沒來由咁 最緊要理性處理
一係佢真心覺得呢樣你認為重要既野毫不重要

發洩還發洩 同佢誠實講你點諗還誠實講你點諗
唔好用發洩左做藉口 比自己收埋收埋

其實知真相重唔重要
我覺得佢係知重要而心虛所以避
點都好，我9up左係會舒服d

咁你仍然可以試下教識佢唔可以無限避架 雖然係難 但仍然可以試下

好似幾有道理
我決定隔幾日去問多次
做咩仲唔訓

我會留意下會唔會無啦啦有人係街到講2049

聽日9點零要到金鐘 唔敢訓驚起唔到身

返工？通左頂唔怕冇精神？

最憎人玩交友app 好嬲呀

忍唔住笑左

我鬧緊你呀仆街
睇到都不禁諗，萬一你係我條仔咁我點算

有

熟呀

當初做咩會玩？

同埋我又唔係有另一半
是但啦

屌
講多啲等大家屌多啲

是但 今日準備好晒聽日基本鳩坐扮工

無聊想搵人吹下水
冇諗過話同人發展搵另一半

咁點解要屌醒 做好自己期望控制 不要過高咪得 交友app又未不可取到要人人喊打既地步

有冇多d背景
有冇見過面呀

呢個真，你同對方都冇另一半，其實都合情合理

Keep住做朋友 第日有機會再發展
交友app唔一定用黎搵伴侶 不要期望太高
心癮都係成日有 原始反應黎 不要比心癮控制理性

睇下可唔可以同佢keep到咁耐啦

有呀
有一個大問題係佢係因為而家呢份工先整wtsapp
令佢好耐先睇一次wtsapp
所以同佢要wtsapp傾計會隔好耐先覆

佢都係單身？

係 如果佢冇呃我

都啱 順其自然啦
冇希望就冇失望
唔想情緒比佢索住走

又唔係話要斷晒希望 我講緊期望控制 唔係期望消滅
當朋友咁 朋友放你飛機個時你會有幾唔開心 就用返呢個程度既期望

鐵人 唔使瞓

啫係如果佢覆你WhatsApp
咁你唔洗秒回佢
過一陣先覆佢
如果你唔覆你
你就等佢覆 唔好又揾佢
你睇下佢幾時先揾返你

不過我覺得都幾難熬 但係你係咪feel到佢唔想理你

最後都係訓左三粒鐘

係呀 好冷淡 唔想理我咁樣....

唉 有冇同佢傾過呀
睇下佢想你點 可唔可以配合下
我都明你心情嘅
希望你女友會熱情返

冇呀 拒絕同我傾咁....

上堂悶到仆街入嚟吹吹水

自己一個人悶到

係client到deploy緊 好無聊

唔駛sad 做朋友以後都仲有機會既

件事好複雜
真係唔知點面對女朋友
想分手

係點

點睇另1半突然download左tg
但完全無同自己提起過

可能因為佢有fd/同事只係用tg

未必有事既

係連登唔止有道德撚叫啲想自殺既人唔好講快啲死 仲要連想自殺既人都會互屌對方唔明自己
我以後都係唔入自殺po算喇

上連登唔好咁認真

星期二因為我既脾氣嘈左
朋友圈子既一位男仔想佢做sp
女朋友係未同我一齊有黑歷史
可以點做。。。

巴打女朋友係玩夠個啲定未玩夠個啲

好唔好問下佢

有咩原因令你唔想問

玩夠
佢係同我一齊一年幾佢對我好好我知
佢會關心我 體諒我 食飯比錢都會分擔
唔介意我屋企既事

至於黑歷史係未同我一齊既時候發生
係咩黑歷史我唔係到講 我驚有熟人睇到

放假啦

係呀 又捱完星期五

下個禮拜又有假放啦

咁好好氹返人啦

終於捱完今個星期

唔係氹唔氹佢既問題
係我介意佢以前做既野

又有兩日可以做毒撚

我都係 條女對我好好
但我始終介意佢過去

佢同我一齊對我係好好 自問咁多女朋友最好係佢 好多野都會就我
但係佢今日講左既過去 我唔知點算

每次諗起佢曾經做人第三者個心就撚好唔舒服，對方仲係有家庭，覺得佢過去真係好不堪，因為佢嘅過去，已經離離合合幾次，但放唔底對方仲一齊緊，係佢面前都已經唔會再提，但我心入面始終有條刺

依家好苦惱，依家做緊份工無咩前途，人工唔係高，但返9放5半，請假又會容易，我搵到另一份工，人工高少少，但要返shift，早上要4點幾出門口，晚上收工可能收零晨2點，請假難好多，前途就好似好d，同埋要上完堂，上3個幾月堂，考試合格先做到，如果考試唔合格會叫你離職，加上想預備下年結婚，應該點選擇好，真係好苦惱☹️

人工即係幾多先？

另一半做第三者情況未試過 但我都會覺得唔好受
我既另一半黑歷史唔講咁白
總知一定會令人介意
但係我都好愛佢 我知佢都對我好好
我真係唔知自己仲應唔應該同呢個人一齊

至於巴打你既情況我都明
你好愛佢 但介意佢既過去
可能你地嘈交 會搵左呢樣野嘈
解決方法得兩個
一係決心放棄
二係唔好再提過去既事 （我知呢個方法你要好大勇氣同風險）

除左佢嘅黑歷史，其他野佢真係好好
執著真係一種病 唉
我初初知道個排都好難受
我相信你呢刻都一定係
矛盾又反覆 加油呀巴打
希望我地都能夠做啱決定
共勉之

佢約我情人節出街

人工兩份比較差幾百蚊至1k，唔差好遠

返工返得唔開心，工作性質比較chur，多野做但老細永遠話我無野做，每次開會都會咁樣講，令我係同事面對好難堪，明明我都做咁多野但老細永遠都覺得我係最得閒果個，好困擾我

仲有，知道自己好友做左人第三者，係有家庭既，我應該點做

如果你係我男友
我寧願你返返本身戈份
返shift嘅工真係太辛苦會無哂社交同拍拖時間

返得唔開心不如quit啦 人生無咁多時間唔開心

你點知架先

謝謝你既意見，我都諗左好耐，應該點選擇，問左幾個人，有d叫我走，有d叫我留，呢個決定會影響好多野，好難選擇😭

係呀
唔知佢既黑歷史係好好 至少唔係港女8婆格先
宜家就係到受緊 明明可以好好地
點解又比咁大個難題
宜家放棄又唔係 唔放棄又怕唔甘心

知唔知佢自己點諗

咪就係得個後悔 唔係可以點
所以做人真係要三思而後行
做錯事個影響真係好大

除左後悔 佢有冇反省自己 有冇應承自己唔會再咁做
每個人都有黑歷史 雖然都有分幾黑 同黑啲咩
但覺得如果有反省有改進 點都好過淨係識後悔 然後第日又再黑

佢今日打比我話掛住我 唔想冇左我
但係我都要時間接受
我係愛佢既 但係唔想同佢既感情有刺

每個人都會犯第一次錯個啵 無人一出世都識點做 一定要錯過先識
巴打追求完美既關係既話 真係大海撈針
學識包容人 識欣賞肯反思肯改進既對方仲好

打算做足一年就走，到時留我都唔做

佢親口講，問我咁樣係咪賤，我係咪要講真心話

老闆咁覺得既 就真係無野做比佢啦 扮下工上連登或者做下自己野算

理性分析比佢聽囉
我覺得係對唔住人地家庭既 不過唔係得佢錯 出軌個個都有錯

明明我就同同事一樣都係咁多野做，但老細就睇唔到，同事都覺得我咁比人話好唔抵
我覺得做第三者真係天理不容，仲要係我識既，破壞人地家庭

睇唔到係老闆既問題 有時真係覺得唔識判斷下屬工作量既人真係唔好做老闆 好破壞士氣

咁講 一隻手拍唔響 你個朋友係明知都仲勾引人 定係事後先知

得返一日假咋
我唔想返工呀

你講得好岩 無晒士氣，做到個人好灰，曾經有諗過會唔會做野做到精神有問題

其實 我朋友做第三者，果個家庭既男人我都識，我朋友明知人地有家庭仔女都做人第三者，真係唔知點 好失望

Hea做比佢 我都hea做緊 今年應該會跳船創業搏多舖

有冇同你個fd講過

巴打創業撈邊行哇

死IT狗

創業做返it狗？定整app戈啲

其實覆我真係咁難咩
拍拖拍到咁
日日玩失蹤 永遠喺度單機咁
On左唔睇 覆grp 上tg
但出街又無咩野正常咁

又唔係唔畀你有自己空間
但你講聲先都唔係咁為難你掛
依家好似得我想維繫得我主動咁
其實會攰架

仲記得你講過主動戈個好易畀人食住上 話我唔好食住你 依家呢？

拍到單戀 拍到自high 拍到得自己一個咁
又要成日心掛掛
仲寂莫過無拖拍
其實係咪你係咪鍾意有個人永遠等你 永遠掛住你咋？
咁樣拍拖真係... 變到成件事咁奢侈 好似得你得閒先黎撚一撚狗咁 有意思咩

諗住整個系統出黎 有app有web

唔一定話係啱同錯既問題 可能大家期望唔同
要雙方都有心去為對方改變先會有好結果
單方磨自己真係會好辛苦

乜唔係suppose放對方喺第一架咩 依家心理好唔平衝好壓抑

For咩架～chat?

我係咁 但唔是標準黎架麻 我唔會用suppose係咁去描述既
不過真係好辛苦 唯有讚下自己做既野係好好

類似記帳啲fd 不過有啲新value add落去 又另有啲gimmick吹下咁
詳細唔講啦 一黎條team唔係我一個 二黎r唔到funding搞唔成就好柒

寂寞到夜深

有新玩具 係個相機扣黎 可以將部相機扣係背囊帶到
背囊有空位 又可以買新鏡頭了 又可以燒晒啲錢了

想問大家意見，如果一對情侶喺拍拖後期男嘅覺得女chur，又識咗個女仔令佢覺得除咗個女朋友之外仲有大把其他人更易夾，所以飛咗個女仔而去媾新果個，幾個月之後就出咗pool，其實呢件事大家係覺得正常分手情境冇須太介懷，定係覺得個男仔好仆街？

咁似我既，利申未分手因為佢太愛我

如果個男仔有努力過去互相改變既 咁都叫好少少
如果個男仔純粹係為就手既 無諗住忠誠既 咁是仆街

你係巴定絲

巴 同女朋友有既係回憶，但係合拍既，興趣既根本無咩

你話未分手係因為佢太愛你 咁你自己呢

我覺得好仆街
不過我覺得好既
係佢唔會溝到新個個先去飛舊個個

佢冇乜諗住改變自己，所以我話我改，而佢分手果陣話覺得我改完唔開心

就現有資料睇黎 仆街

其實都係，至少我知道佢咁易就比其他女仔搶走嘅話都唔係可信得去邊。
資料補充，個女仔死姣婆，媾埋d有囡嘅囝又周街flirt

我好掛住一個人

其實係我仲有少少掛住佢，想大家屌下佢比我易d放低佢

你自己都識講 佢咁易比其他人搶走

我可以點呀我搵去我WhatsApp佢佢都唔應我

唔可以點

乜都做唔到 ？

講黎聽下

不過唔好期望比到啲咩建議你

佢係我一個暗戀嘅對象
我同佢嘅關係唔係普通大眾接受嘅情侶關係
但係我同佢又好close ，佢都好care我好關心我咁

但因為我自己一次病發時嚇親佢，之後佢對我嘅態度就180度轉變，之後去到離開左嗰度之後

我以為我可以忘記佢，但係我到而家仲好掛住佢
其實我知我係佢心目中只係一個普通嘅女仔
但我好後悔我嗰陣唔主動少少再做多一啲啲或者向佢表白

而家我搵去我WhatsApp佢佢都唔覆我了我覺得好唔開心我唔知應該點做好想喊

咩都做唔到
唔係你既錯 佢關上大門都無辦法

真係小小野都唔可以做？
佢已經唔想再理會我了？
或者佢都唔識點樣面對返我

佢會理下你既話 都可以諗諗有咩做到既
佢好耐都唔理你既話 你點佢都唔會理你架喇 講啲咩話你會改呀點點點 佢都唔會理架喇

係呀⋯⋯根本就好似完全Ignore我咁
我只係想同佢好似普通朋友咁傾計

唔通咁都唔得咩點解要咁絕情喎

散左幾耐？

我打一大篇野比佢好無？

人真係好脆弱 一眼見到啲好似唔鍾意既野就有咁遠走咁遠 唔會細思自己係咪真係唔鍾意 唔會細思有冇必要走咁遠

有用咩

唔試過又點知有無用

佢想睇就會覺得感動
佢唔想睇就只會好大壓力 唔睇對唔住你咁 但自己又唔想睇

個問題既本質係佢想唔想睇 唔係長唔長

唉.... 明明嗰時佢對我好似有啲意思對我特別close
又會主動flirt我
同佢嘅回憶其實好多，我唔知佢會唔會記得
係我真係好掛住佢點算

我有冇可能逼到佢細思到自己係咪對我有意思

無狗糧好肚餓

講左永遠既都可以失守架
諗個原因真係唔重要 夠重視你既 咩原因都唔係原因 唔夠重視你既 改晒啲原因都係唔會有

你想我根據你個名黎回應 定係普通咁回應

問題係我好想知佢對我有冇意思，想唔想同我發展
抑或係佢已經忘記咗我

我現實就係一隻食屎狗 無錢無學歷

救我

咁就普通既用朋友既角度去hi下佢 再睇下佢會唔會覆你 如果佢想同你發展既 就唔會唔理你

佢唔理你既話 佢有冇忘記你根本唔重要

食個M記啦咁

我用WhatsApp hi左佢但係佢冇覆到我
唉

我應該點？

我想打嗰篇野比佢就算

打黎無用架 佢想睇就唔會唔理你
你可以打架 無用啫 打同唔打都無所謂

表達自己對佢嘅感覺同心聲

一般黎講
打左之後永遠都覺得 打得唔夠好 講既野唔完全係心諗既野 點解唔打好啲
唔打之後永遠覺得 點解唔打 打左佢會唔會理我
無分別

不停looop ....

好唔開心

Me too 你咩事

我暗戀咗個女仔 但我知道佢同佢男朋友糾纏不清 所以我無表態 將我對佢嘅愛擺係心無表露出黎 有一日佢話我其實鍾意咗你 佢仲主動問我有冇鍾意佢 我緊係話有 之後佢同我傾計個陣講到有幾鍾意我 有幾掛住我 見到我想攬住我個啲 但好似淨係講 我好困擾 因為我好掛住佢 好想成日見到佢

“如果冇男朋友，我一定會同你一齊！”
呢類說話真係攞人命

回返佢一句仲好
“我都好中意你，但等你分左手，我地先一齊啦！”
睇佢點表演都好

btw你收得幾埋呀，條女點會唔知你中意佢呀

同意
咩叫如果無男朋友 有就收心養性啦

嗰句野就我打既，唔關個巴打事
不過佢嗰個女仔十成九都係仆街黎
玩仔玩到佢癲嗰類
完全識玩心理

我知係你打 不過個女仔應該都係咁
或其至少對上一段關係咩留戀都無 都唔知佢會唔會忠實咁對伴侶 定只係有感覺就狗衝無就bye bye

個女仔對”而家條仔係點就唔知” 人地未分手
我就係知佢好識玩仔
而巴打就做被玩嗰個
仲要沉到咁
希望佢睇路啦

平時都無咩關心我 我都理解 但我知道自己投放咗感情落去 我好想認輸 我想出返黎 我唔想一直咁樣 我地已經發生咗關係 佢得閒就應下我 無應我個陣我個心又唔知諗乜

咩關係

屌左閪呀

ok wo

佢未分手 即係你有份派帽

“我都好中意你，但等你分左手，我地先一齊啦！”
睇佢點表演都好
成句被忽略
又係選擇性失明

想問清楚啫

我都唔知本身朋友 而家朋友以上

如果想抽身既 咪諗多左個SP

分咗 但係佢男朋友一直搵佢想一齊返 又求佢一齊返 佢男朋友好有

抽唔到 我係鍾意佢 個關係唔會想係sp honestly

其實個女仔咁 你鍾意佢啲咩

點解要咁對我 我咁難得放低個ex但而家變咗放唔低佢

logic 上

你遲啲都會有另一個放唔低既人
而呢個亦都會放低

唔一定既 不要以偏概全 一個放得低唔代表另一個會放得低

好岩feel 夠純真 但已經唔純了 好想拉返佢上黎 做返個好人 想改變佢

如果個女既確立左你同佢係情侶關係
你就可以明正言順打鳩條仔
但你冇得咁做 好明顯你咩都唔係
一個識得而又做過愛既人

我係你 (我都唔會俾自己去到呢步)
真係俾著我既話 咁不如玩大佢
直接叫條仔唔好再攪我女朋友

之前佢地plan 結婚 但而家不了了之

咁你首先要改變佢 而唔係盲目接受佢
你可以繼續鍾意佢 但係係改變到佢之前唔好同佢開展關係
佢只會覺得佢要啲咩就有啲咩 咁係改變唔到佢架

佢冇話我同佢係情侶關係 加上條仔一隻手指尾就已經玩死我 但我感覺到個女仔對我嘅感覺唔係假

佢話佢鍾意同我傾計 同我一齊好relax

雙方屋企人都想佢地結

我覺得佢只係任性咁做自己個下鍾意做既野 唔會諗長久既野 唔會諗對其他人既責任

唔係以偏概全 而係一定會放得低

十年八年後 而又同另一個好中意既人拍拖
以前嗰啲愛生愛死既 當時個感覺已經唔再係嗰回事
呢個我好敢肯定

再者 呢個連開始都未算

個感覺 幾年就足夠變煙

現實多數係咁 但logic上唔是咁
你唔講logic上既話我係認同既

嘩
好想拉返佢上黎 做返個好人 想改變佢

呢種諗法真係會攞你條命
你要死冇理由唔俾你死既
祝你成功啦

想去改變一個人
基本上呢件事已經係錯啦

做咩啫
想改變咪想改變囉
係唔包一定成功
但係唔成功唔係叫錯囉

句logic係用黎抽佢水
唉 講白啲
即係佢之前條路都係咁樣走過

我覺得係咁 咁點離開呢段關係

好耐冇見咁純真既人

我想改變佢變返個好人咁都有錯

真係好唔開心 點解我屋企唔係有錢

你要有啲自尊
鍾意佢還鍾意佢 同佢發展關係還發展關係 兩樣野黎
係佢未改變 未會為你着想之前 保持朋友關係 唔好開展情侶關係
佢唔為你着想你都同佢發展情侶關係既 你就真係完全無為自己着想過

你對佢既價值 咪就係俾到個relax位佢
如果要佢改變呢個膠著狀態
佢會覺得煩 應該會走

你喜歡就好

件事冇錯
但對你黎講就大錯特錯

首先 冇人可以改變到一個人 頂多係影響
同埋你改變唔到佢之餘
仲攪到自己五勞七傷
所以對你黎講係錯

但你要堅持 唔會勸你

佢愛都做埋 仲保持朋友關係
佢唔會做到

反正段關係都bad end
直接去盡佢 等件事好快啲完
唔好拖咁耐

仲話要去改變人
佢收唔到油架喇

咁我想影響佢囉

係掉番轉 佢覺得可以保持到朋友關係 但我唔得先搞到而家咁樣 見唔到佢又唔知點 佢就everything alright

關錢事？
即係條仔有財有勢
女既屋企人好想佢地結婚
但女既同條仔又好多問題
想分手又分唔哂
你既出現對女既係可以暫時逃避一切煩惱既位
係咪咁？有冇補充？

回歸原點 問心
你覺得個女既真係中意你
定你咁岩呢個時候俾到個可以慰藉同逃避既位佢？

唉......
你未影響到佢之前
你已經俾佢影響到咁
你憑咩講呢番說話

“佢覺得可以保持到朋友關係”
嘩 你唔講呢句都還好.....

唔係同你唱反調
係好明顯條trend 係點
見住你向崖行 再行落你就跌死

咁我而家可以點 你好似講岩哂

救救我 有無tg?

又19個 幾時到我

一齊咗七個幾月散咗四個月，中途有嘗試搵下佢但佢只會覆幾句/直接藍剔，算啦其實覺得自己好犯賤，人地都媾第二條女又唔鍾意我，但我仲係feel到自己仲鍾意佢

訓左喇sor
不過要講都講哂
最緊要條女係唔係真係中意你

唔好再用咩救佢、改變佢既使命
黎扼自己，迫自己入絕路

一係去盡由你去同條仔講清楚
一係就斬纜保平安

好thank you so much

都幾明白呢種感覺， 一個人長期做主動，做做下都會有一日生厭

係

放低個心事先
我已經結左婚
有個sp，其實我sp都結左婚，佢老婆有左bb
有時會好掛住佢，會等佢覆我
但我好少會主動搵佢，都係佢同我講野，然後我應返佢
因為我驚我沉，都好驚比佢知我沉，其實我都唔知自己算唔算沉左
我只係知比我揀一定係揀返自己老公

過多幾個月，佢個bb就會出世
佢都講可能之後會少左出黎
我知道我應該要早d離開佢
我驚我下唔到決心
有d唔開心
佢都幾型幾高身形ok，呢d我老公都冇

有諗過搵過第個sp
我真係好衰

結左婚搵咩SP

簡單啲講即係放你聽日飛機

搵我 等我教訓下你

集中唔到精神係老公度
我知我有問題

我覺得唔好沉船
就沉就跳船
同埋唔好比你老公知就ok

另外點解唔叫下你老公操fit啲個身形？

你同你男朋友幾歲？

搵下老公值得你欣賞既地方

Su唔su唔比老公知係ok

咁坦白嘅話
唔通就當冇事發生？

我自己作為男人角度啦
寧願一世唔知

我都覺得講左未必好
但係唔講都唔叫ok
只係兩害取其輕

試下發掘下你老公既好處
例如佢有冇啲咩強項手藝果啲吸引到你
但係唔好搵sp啦 快手啲斬斷段關係啦 人地都有一個家庭
喺一個巴既角度諗 自己條女出去搵sp同載帽有咩分別
一係你一世唔好比佢知你搵過 一係就 搏佢原諒

同埋我可能愛情觀念已經扭曲咗
婚外情的確係無可避免

所以唔發生都發生咗
應該係要諗隱瞞
同埋盡早抽身免得沉船

好坦白 佢冇再做 都冇係我同佢一齊個陣做過。佢既黑歷史係我同佢未一齊個陣發生

對比起我前度 落過仔都好似冇乜後悔 冇乜反思
但係佢唔同 佢比我知道左好內疚 都好擔心我 怕我唔會要佢

如果佢係真心後悔 亦都會改進自己 咁係好女仔黎 值得珍惜

人向前望
如果巴打真係愛佢
唔係應該同佢攜手建立美好嘅將來咩？
我諗好多事去到六七十歲睇返
都係啲前塵往事
每個人都係錯過先識點做人嘅

我絕對唔會比我老公知
佢知道左會好大鑊
我有叫佢減肥
一直有
但佢唔多運動
佢兩年減左十幾公斤，但依然好肥
同我理想中或我sp既身形差好遠……
我鍾意我老公，不過就係意欲唔大

對佢意欲唔大還對佢意欲唔大 你都可以控制自己唔搵sp

陪佢一齊做運動囉

減肥唔夠
聽你要求似係想佢有肌肉嗰種
咁嘅話要做gym
但你要確定你老公放工返屋企
係咪有心情做gym呢
如果辛苦嘅話唔肯郁動係情有可緣嘅

咁呢個時候就要靠你老婆嘅身份
哄佢操fit啲

我諗過如果萬一比我老公知道左，
一定會求老公原諒好
最好當然係佢一世都唔知
我老公其實做事有條理幾醒既一個人
可能佢太鍾意我，太緊張我
對住我果陣明明係好簡單既事
佢都會做唔好

其實除左你對你老公有要求之外
你有冇幫過佢做到你既要求
你要佢有身材 你有冇陪佢做運動
你要佢做好啲 你有冇同佢講清楚點叫好

老老實實 其實我好想屌醒你 不過收心養性 所以語氣就唔會重得去邊
我會keep住呢種語氣既 不過唔好誤會我覺得你既做法無咩所謂

成日都好在意男朋友既前度
好冇安全感
見到佢like ex 啲相都會唔舒服
理性話我知要信佢 要放低呢個包袱
但我做唔到

有冇同佢講過你點諗

之前冇講過 因為早排迫自己唔去諗 以為已經解決咗個關口 原來只係呃緊自己
啱啱情緒崩潰咗一陣 而家打算搵個適合時間同佢講
唔知同佢講完佢會有咩反應

絲打平靜個時先好講 唔係既話你就會係傾個時好唔理性 然後佢講咩你都聽唔入耳

收到 我會
其實呢個問題我每次拍拖都有
應該係自己心結黎
責任喺自己到 好想面對佢解決佢

加油

見到佢ig po咗張同仔單獨嘅合照

點解仲要click入去 明知會破壞佢係你心既形象

佢喺我心入面嘅形象已經好差
但就係鍾意嘛

unfollow佢

好過分 你以為你有資格破壞佢係你心入面個形象咩

unfollow就唔清楚佢近況

就算係隻雞我都會鍾意佢㗎

鍾意還鍾意 形象還形象
兩樣都唔破壞得

可唔可以講下形象同鍾意有咩關聯

無關聯

純粹係講緊你無資格破壞佢係你心入面個形象

算啦 唔理
落街食支靚煙先

咁唔好知咪唔會唔開心

其實我好想咁做
不過做唔落手

有咁易咩

作繭自縛

咪就係

嘩, 奇文共賞 精彩

好在你唔係自己開個 po 黎講
一定大把石頭招呼你

屌你都冇謂 你心身西都爛哂
慳返啖氣好過

時時刻刻都為好多嘢而好唔開心，個人灰到好似正係為身邊嘅人帶嚟更加多嘅不快
望到人地積極向上，而自己就不斷退步，退步之餘重要係咁拉低自己條底線，任由自己越嚟越差
做人好攰

點解既 有冇例子

你有冇幫過佢做到你既要求
你要佢有身材 你有冇陪佢做運動
你要佢做好啲 你有冇同佢講清楚點叫好

呢個真係問得好好
但條臭西係唔會答到你

巴打係咪有抑鬱
我舊年都係咁

巴打 呢個係心事po同吹水po 唔係屌人/求屌醒po
你啲語氣可以好啲既

讀書又越讀越差，屋企人好想我繼續讀落去，但覺得自己都咁差，可能真係唔岩讀書好想放棄。於是成日同佢地嘈，知咁樣好傷佢地心，但完全堅持唔到讀書。
身邊對我好嘅人又唔識珍惜，成日放負比佢地，但自己又唔會改下呢種性格

已經比屌醒po客氣左大半

讀書太廢GPA低到成日覺得比同學歧視
實際上佢地真係gp project都唔係好想同我一組
好想有個人陪下但係搵極都搵唔到

你自己都有眼睇佢打左D咩出黎
如果係面前, 老早拎舊石頭大大力掉過去

我有懷疑過，屋企人都有呢方向嘅病史，但見啲藥對佢嘅生活影響好大，就完全唔想去睇醫生

咁唔讀書 巴打會有咩其他目標

點解讀得唔好 有冇啲位好明確知道 講出黎等大家比啲意見

我早幾日入咗抑鬱tg群
入面啲巴打話食藥係幫助
最重要靠自己行出第一步
例如逼自己運動 曬多啲太陽
聽佢哋講話會令到個腦分泌啲唔知咩物質
令到個人樂觀啲

但當然踏出第一步嗰個人都係自己

我諗過如果萬一比我老公知道左，
一定會求老公原諒好

前面又話而家個 sp 唔 available, 要搵第二個

嘩, 真係人都癲

之前想讀化妝，讀完出嚟就算係做sales狗都幾好搵啊好似。不過屋企人硬係覺得讀書最好
利申：藍絲

藥會令個腦既內分泌回復正常水平 但都會令個思考唔同左 不了

利申 無食過 純鳩噏

我都係咁諗
硬係覺得食藥信唔過

有目標好哇
我有個補習學生 佢屋企人想佢讀完asso 但係佢自己想去英國留學
我叫佢好好平衡返 做到屋企要求之餘既空餘時間 準備自己想考既試

絲打都可以同屋企傾下 睇下到底做到屋企要求之後 可以空到幾多自己時間出黎
諗/計劃個時可以上黎再講details再傾 我個時都同個補習學生傾左幾晚

6點半要起身，但係仲未訓得著
係咪射波既信號

屋企人食完之後情緒係穩定咗好多，但每日都要攞好多同好穩定嘅時間嚟瞓覺，同埋自己覺得佢講嘢冇之前咁得意，都唔知係好定唔好

係通頂既訊號

咁既話 不如自己早睡早起 每日規律訓十粒鐘算

利申 非專家 純鳩噏

抑鬱嘅人失眠㗎
冇可能有規律咁生活

當中又要好多因素搞到每個選擇都好多阻力，不過無論點都好，都會試咗先嘅 多謝你

你啱 呢個post既存在說明左呢點

係啊，如果唔係就唔會明知咁麻煩都堅持食藥咁多年

發現男朋友講大話 唉

咩大話

flirt女仔

個個都好似唔使瞓咁

你發現左 問佢 佢話無

啱啱同個fd係到摔proposal 然後都咁夜就唔訓了

點flirt法先

總之絲打如果發現自己係有抑鬱嘅
應該由根源問題入手

雖然講完等於冇講
努力去面對
如果唔係冇人幫到你

同埋個人經驗
負能量上網講就好喇
喺frd面前少啲呻
呻得多可能連frd都冇埋

無就算啦

反正無左對佢地好啲 負擔少啲

sand自彈自唱情歌比人 個女仔仲話想同我男朋友親密啲

我打算瞓㗎
但瞓唔到

飲返兩杯
拿來長島冰茶換我半晚安睡

絲打 佢咁樣對你 真係唔要罷就吧啦

咁佢講咗咩大話？
冇咁嘅事？

其實唔係第一次
利申 好愛男朋友

戒緊酒 不了
飲嗰陣係開心
瞓醒嗰種痛苦仲難頂

佢唔識點對你好 一係你教識佢 一係就對自己好啲抛開佢啦

戒酒不戒煙

目前正係希望現在嘅生活唔好一錯再錯 始終個根源問題太深
多謝你啊，希望你都可以幫到你自己

del whatsapp 記錄
以前已經有前科
佢承諾過我唔會再發生
點知。。。

跪求教學 點可以教識佢？

有時我真係唔明白 承諾到底係咪生菜

其實仲有原因嘅
我體質係飲咗酒就唔想食嘢
然後就會越嚟越瘦
同埋本身已經唔想食嘢
為咗改變形象
我決定操返fit個人
唯有戒酒囉

但人都係唔開心㗎嘛
酒唔飲得 起碼食返支煙先啦

唔使咁客氣
入得嚟呢度大家都係互相幫忙

改變自己由今日開始啦

唔識

呢啲野要有某啲人生經歷 要佢會反省自己 要佢重視自己反省出黎既結果先得
我淨係識自己咁做 識同人宣揚呢個概念 唔識教人做到呢個概念

放棄佢啦絲打
同呢個人一齊冇可能有安全感

除非你唔care佢喺出面食女

心真係好痛 喊到眼重 頭又痛 但又瞓唔著

其實我都係咁諗 覺得條仔根本唔重視絲打 或者唔識重視任何人

痛多幾年 就會

繼續再痛架喇

好矛盾 唔知點做好

有啲痛 係痛一世

平伏心情 平靜個時問佢到底點睇自己咁既行為
佢唔反省 唔坦白 就放棄佢啦

試探多次
都係唔坦白
攤牌
分手

你應該要惱先係

唔緊要 我有辦法縮短一世既長度

次次都係我男朋友主動搵個女仔
個女仔知我既存在
我問男朋友 佢話只係貪玩
喊住話無下次

冇錯
我哋而家都唔瞓已經縮短緊

垃圾 自己喊住話無下次之後都仲有下次 連眼淚都唔係真

我應該有病
我完全無嬲
只係好難過

無病呀 我都無嬲過佢

分享下

不了 唔想比人評頭品足佢

可以叫佢去cctvb入演員訓練班

正常衰一次都唔會再衰/咁大意

巴打你嗰種愛仲病態過我

有咩問題

冇問題
每個人愛嘅方式都唔同

佢應該已經好小心
但我既第六感太靈敏

dllm 2.14 係食屎狗嘅日子

喊住過

唔好咁講 係大家既日子黎 唔準搶

勁

你隻食屎狗有囡，我無

我邊有狗

假如我係佢
偷食就應該買多部手機開多張卡啦
點會比女朋友知道del whatsapp
此地無銀三百両

你無養狗，但係有養囡囡

不要再說了

我愛的人 不是我的愛人

兩樣都無

至少我愛的人是我愛的人

個女仔仲要係男人樣 但有長腿

睇嚟絲打已經起晒條女底

可能你男朋友享受偷情嘅刺激
反而冇咁著重對象外貌
不過都係推測啫

建議絲打你同佢攤下牌好

如果佢係因為長腿厹衝既就算吧啦

感覺到佢係真心改
同佢一齊佢都對我好好
呢段期間不斷挽留我
只不過因為佢過去既事 所以想要時間去接受

自己一個諗唔會諗到啲咩 同佢一齊去散下心會唔會好啲

我同佢都算年輕
我都知道呢個女仔係好
佢知我屋企窮 出街食野會同我分擔
佢會陪我溫書應付考試
每日都吹寒問暖咁關心我
一直以黎都未遇過咁既女朋友
但因為最近同佢嘈交 佢先同我講佢既過去有黑歷史
令到我都對佢有d陌生
宜家希望時間可以令我慢慢接受佢

知多左先無咁陌生呀

既然巴打選擇接受佢已經係個好開始

祝你哋幸福

開頭分左手 係好想一個人冷靜落黎
但由分手後佢要求打電話過黎
搞到覺得有d chur
唔知係咪我性格問題 當我聽到佢有黑歷史就好想一個人冷靜幾日咁

或者係佢呢一年對我既好 覆蓋左佢既黑歷史

我覺得呢啲事 以前未經歷過唔識處理想一個人冷靜係好常見
但係一個人冷靜唔係處理 而係逃避 唔係話你想逃避 但係effectively係逃避 因為一個人根本諗唔到啲咩

佢都話我逃避緊
但係我又唔覺自己係
不過宜家冷靜左幾日 其實個心都舒服左

舒服還舒服 但係你係無progress架
就好似assignment咁 deadline唔到係唔會做 就算你同自己講今日會做呀 結果都係會無郁過

留意返 你冷靜幾日比自己 佢無辦法等你等一世 等多日都係煎熬黎 隨時決定唔等就唔等

唔過份既 應該話點感受人人唔同無對錯 最緊要都係要有溝通

巴打我知道了
今晚會同佢講決定

傾左未 未傾唔好自把自為落決定 好差勁

我就是差勁的例子

現在經已夜深

今晚上好靜

出面好多分手po

趕喺情人節前分手

咁趕有獎拎咩

諗住團年飯都自己去食m記

對自己好啲 撚個吉仔邊爐啦

今日已經2月13了
聽日會唔會得我哋兩個上水？

唔會既 連登仔邊都有街去

我係頹到連登都唔想上

去茶記食豆腐火腩飯啦

M記啱毒撚
自己去吉仔邊爐我未接受到

加多次青島

支

咁不如去撚個煲仔飯

突然諗起首歌
給親戚看到我一個人食吉野家
好毒 哈哈哈

假㗎
實質上成班mk

My little airport
讓我搭一班會爆炸既飛機

撚完之後 記得叫支大青再食支煙
咁呢餐團圓飯就圓滿